---
layout: page
title: Photography
permalink: /photo/
cover: logo.jpg
extract: Lorem ipsum dolor sit amet, nec saepe iudico labores ne, everti causae sapientem his ut. Sint consectetuer in mel, saepe mediocrem ad has. Id cum eius accommodare. Pro cu illum invenire eleifend, no sea ridens regione gloriatur, et omnis aliquip est. Ad vulputate temporibus disputando ius			
---
#### Campaign imagery

- introduction discussing use of top down approach echoing illustration style and props to represent space.

##### Sketches of examples

- sketch 1
- sketch 2

##### Mood board 

- feed from pinterest api?
- failing that a link

